會員蓋清比人ig批鬥

點解仲有人認真回蓋清
蓋清前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日向左走向右走日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

件垃圾抵屌

係蓋清面前，鋒is nothing

樓上

蓋清老豆政協黎架，楊老闆都要睇佢台戲呀，唔識野

咩事？
有冇原link

牙蓋分分鐘仲有錢過檸檬

蓋ching又用分身自爆引開視線

連鎖店太子爺

我真係冇睇過齣野WO大佬

我睇個POST咋

【超技術文】謝霆峰和英皇如何操作股市賺錢

491 證監會長期MON住

系

link

連囝靠蓋清搵錢

seed